有冇人覺得自己唔識考試

今年final yr啦
由中學考試考到而家
係到呢幾年先發現自己唔撚識考試

個時dse低分求鳩其入左啲水泡
開頭都叫努力下都過到三 點知愈讀gpa就愈爛
諗住可能hea底讀唔熟書啦
咁之後都有認真讀
點知有科係同一班人做proj assignment
明明啲分都一樣 係出嚟個garde我就B 佢地就B+

有時都係到諗 究竟我係未夠勤力 定係唔識考試
定真係份人蠢 温極錯野又答錯野咁
身邊啲人個個爆seed謝要追Hon
我自己就扮曬野同人地講grad到就得啦 使撚追hon
但其實係怕自己爆完seed後都考到成舊屎
到時真係唔認自己蠢都唔得

唉

廢咪廢乜野唔識考試

屌巴打你咁撚直接

考試有技巧是真的

利申：唔識技巧得死背 2.2grad

唉
估唔到上到大學都係咁

嗚嗚嗚嗚

算啦
接受自己比人廢都係成長既一種
盡過力就夠了

加油啦,細佬我高中年年考第一,上到大學都係讀到成pat屎咁,要賴就賴中學老師考得唔好^^

原來係咁(^_-)

呢個真 叻過自己嘅人真係多到仆街